屌你老味百佳呃我啲貧苦學生

買翻黎個芒果超大個
賣11蚊
入屋果時都幾靚仔

之後諗住切開黎食……

屌你阿硬既
原來未熟
11蚊就咁去左咸水海

柒少陣👌🏻？

有幾柒

Ching 醒少少啦🐒

聞下撳下就知熟未啦
未食過芒果

Sorry lor

我又唔係蔡瀾

On9係人都識啦

依家d學生個腦裝屎？

馬騮都識分啦

樓豬一睇就知好少買生果

明顯係薯仔黎

窮唔係錯，無腦先死

熟唔熟都唔識分

洗下把刀啦屌

On9 買之前乜都唔睇就買

睇個樣都知唔熟

青芒黎架
係咁架，你識唔識食架

煮番熟佢囉

笑撚到好大聲

好柒

用糖水浸住佢，整甜品咁食。切片浸一晚應該得

求教學：點先為之熟，肉係淋淋地

假膠

樓豬點解咁樣批芒果架
要由個頭順紋切

究竟你d所謂貧苦學生可以蠢到去邊？

生果唔識買，算
屌你切都未識切，算點呀小學雞

90後

貧苦都算 仲要大大聲話比人聽無腦

柒撚到裂

蕉黎嫁wor

究竟樓主幾多歲，可以柒到唔識分生果熟唔熟之餘仲要唔識切

屌 芒果有黑點 聞落重芒果味 揸落去軟身先好
同埋芒果中間係粒大核
打橫個芒果切上切下
之後用匙斤起果肉 或者打橫打直切粒 一翻就食得

利申：做過一年糖水舖

同蘋果袋埋一齊會快啲熟
好似係

啲97後

依家放到熟囉

個利申做乜春
你係咪覺得唔做糖水鋪就唔識切芒果

你阿媽係女人，係女人就係你阿媽？

結論: 樓主弱智

你買左薯仔？